無人討論VICE《為副不仁》？

好有民主黨飛機片感覺
同埋bale究竟可以為拍戲去幾盡

p.s.演員表之後有credit，對我嚟講成套戲重點喺入邊，唔好咁快走

頭先先睇完

啱啱睇完

晏啲睇

啱先睇完

睇完都幾沉重
因為戰爭真係令好多唔知發生乜事既人喪命
未計古跡破壞等等
但Cheney其實都算necessary evil 要保護就要抵擋
最後類似4th wall嗰個scene 我覺得完全係屌緊啲左膠
事實vs人既取態

同埋好似太多旁白 雖然旁白係佢新既心 似乎成個鋪排係有目的 但真係太多 感覺上仲多過香港製造

好睇

劇透就講聲一係粉字啦

好睇呀 個旁白既身份好吊癮

有無人唔記得睇彩蛋
我果場好多人走左

本來走左，好在門口有人叫唔好走住睇彩蛋

最後嗰幕其實一句講晒：你班撚樣選我出嚟㗎

片尾嗰幕，MAGA supporter redneck ,liberal 就追尋真相巧理性

屌呀原來有彩蛋

笑到仆街

係咪得1個 ？

我諗係掛

佢揭嗰下我wow咗

Btw 做Bush嗰個演員都好L似

但我都係覺得人物描寫未係好夠
令Dick未夠奸
同埋好多位有啲蜻蜓點水

一路睇一路覺得係民主黨啲飛機片
仲要呢個時間上畫

都係the big short好睇啲

OK啦bush如果佢塊面可以再飽滿啲就更加遲

似

因為真係民主黨飛機片
以前就賴布殊家族
依家就賴切尼
總之伊拉克戰爭就係一個歷史罪人孭哂鑊

最尾都要抽9 Trump supporter

同the big short同一個手法，好多旁白，
但係the big short 嘅題材較多學術性，要旁白都正常，有人對呢方面唔識要講解都正常。
但Vice 敍事方式較重，唔明點解咁多旁白.....

香港上左？

啱啱個星期四上咗啦

個人覺得加咗旁白令成件事有趣咗
本來講呢啲政治人物故事通常都偏沉重同比較悶
但呢套個處理手法好似想求突破搞下gag咁 我又覺得幾得意
中間話Cheney退隱去做私人公司CEO,然後同屋企人live happily ever after, 跟住無啦啦出credit嗰度笑咗

好佩服Christian Bale 本來係靚仔一個，但呢幾年為咗演活角色願意醜化自己
btw Amy Adams都做得好好lynne呢個女人好唔簡單

係喎 呢度我係咁笑
可惜同場啲人無乜反應

會唔會真係有人會覺得係完場

好唔好睇

政治片悶不悶

好似先做左一個鐘

佢為咗做好角色係好博嘅 2013年嘅American Hustle(又係Amy Adams做女主角)果個造型已經夠破格

今次vice個造型仲勁過上次
冇lynne嘅話 dick可能仲係個寂寂無名嘅酒鬼

我嗰場真係有人以為做完，拎袋走
之後聽到個女人細細聲講「哎呀原來未做完㗎」

加咗旁白係會有趣啲
但係令件事嘅角度更偏頗
導演踩切尼真係踩得好盡

btw嗰下出credit 又真係幾得意

奧斯卡評委睇呢套戲射到一地都係

我又覺得唔係民主黨飛機片，同埋唔算踩得好重

我反而覺得佢嘲諷班政治冷感既人

個男主又肥又樣衰

係囉又係Christian Bale+Amy Adams
不過佢兩個拍埋係幾有火花

浪費絲
咁樣出credit真係好玩野，香港一般電視觀眾可能接受唔到

導演好成功咁將切尼塑造成一個無情，有野心嘅機會主義者
某程度上幾似真人版Frank Underwood
之前the big short用Jared Vennett做旁白係做得幾好嘅
將幾個主角嘅故事線穿埋一齊
所以今次有旁白都係預料之中

我覺得導演成個美帝都有串, 政治操作民意, 政制荒謬, 選民無知
不過成套戲就講唔上好精彩, 不過不失

10幾年前皆大歡喜已經玩過

睇完
呢套嘢好多香港人應該睇唔明
我睇嗰場得6個人
仲要有4個人冇睇到最後
有好多dark humor 幾啱我口味

CHRISTIAN BALE輸左
難為佢為藝術而犧牲
上届GARY OLDMAN靠化妝
今届對手太勁?

套戲畫公仔畫出腸唔會唔明啦

拉姆斯菲爾德
切尼
25 歲以上香港人有睇電視一定聽過新聞無限loop呢兩個名
童年回憶咁滯
點唔明？